{
  "currentLanguage": "KO",
  "My Page": "마이페이지",
  "Earn Point Benefits and Receive Discount Coupons Upon Registration": "회원가입 시 포인트 혜택 및 할인쿠폰 증정",
  "Log In & Sign Up": "로그인 및 회원가입",
  "Recently Viewed Items": "최근 본 상품",
  "Order/Shipping Inquiry": "주문/배송조회",
  "My Reviews": "나의 리뷰",
  "My Inquiries": "나의 문의",
  "Events": "이벤트",
  "Notices": "공지사항",
  "Customer Service Center": "고객 센터",
  "Wishlisted Items": "찜한 상품",
  "Points": "포인트 ",
  "Introduction": "소개",
  "This is an Introduction": "소개말입니다.",
  "Username": "아이디",
  "Bottom Size": "하의 사이즈",
  "Top Size": "상의 사이즈",
  "Order/Shipping Status": "주문/배송 조회",
  "Payment Completed": "결제완료",
  "Refund Request": "환불 요청",
  "Exchange Request": "교환 요청",
  "Track Shipment": "배송조회",
  "Confirm Purchase": "구매 확정",
  "Write a Review": "리뷰쓰기",
  "Delivery Completed": "배송완료",
  "View Review": "리뷰보기",
  "Coupons": "쿠폰",
  "New Member Coupon": "신규 회원 쿠폰",
  "For Orders Over": "이상 주문 시",
  "Valid Until": "까지 사용가능",
  "Enter Coupon Code (8 or 16 Digits)": "쿠폰 번호를 입력하세요 (8, 16자리)",
  "Order Points Accumulation": "주문적립",
  "Enter a Review Title": "리뷰 제목을 적어주세요",
  "Enter a Review Description": "리뷰 디스크립션을 적어주세요",
  "Review": "리뷰",
  "Settings": "설정",
  "Notification Settings": "알림 설정",
  "Access Permission Settings": "접근권한 설정",
  "Account": "계정",
  "Mobile Verification": "휴대폰 인증",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Terms & Policies": "약관 및 정책",
  "Terms of Service": "서비스 이용약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Version Information": "버전정보",
  "Log Out": "로그아웃",
  "Reset": "재설정하기",
  "Send": "전송하기",
  "Are you sure you want to log out": "정말 로그아웃하시겠습니까?",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "Last Updated Date": "최종 수정일",
  "Thank you for using the DesignBase service": "본 이용 약관(이하 '약관')은 디자인베이스 웹사이트, 애플리케이션 및 기타 디자인베이스가 제공하는 서비스(총칭하여 '디자인베이스 플랫폼')의 이용과 관련하여 사용자(이하 '회원')와 디자인베이스 간의 구속력 있는 법적 계약입니다. 본 약관에서 사용되는 '디자인베이스' 또는 '당사'라는 용어는 회원님이 계약을 체결하는 디자인베이스의 주체를 지칭합니다.",
  "Role of The Platform and Services": "디자인베이스 플랫폼은 사용자가 다양한 서비스를 게시, 제공, 검색, 예약할 수 있는 온라인 공간을 제공합니다. 서비스를 게시하고 제공하는 회원은 '호스트'이며, 서비스를 검색하거나 예약 및 이용하는 회원은 '게스트'로 정의됩니다. 호스트는 디자인, 컨설팅, 이벤트 또는 기타 서비스(총칭하여 '호스트 서비스')를 제공합니다. 각 호스트가 제공하는 개별 서비스는 '리스팅'으로 구분됩니다 디자인베이스는 회원이 서비스를 이용하려면 계정을 등록해야 하며, 회원은 계정 정보를 항상 정확하고 최신 상태로 유지해야 합니다. 디자인베이스는 플랫폼을 통해 제공되는 호스트 서비스나 리스팅을 직접 소유하거나 운영하지 않으며, 호스트와 게스트 간의 계약에 디자인베이스는 계약 당사자가 아닙니다. 또한, 부동산 중개업체, 여행사, 보험사의 역할을 하지 않으며, 결제 서비스 약관에 명시된 경우를 제외하고는 회원의 대리인 역할도 하지 않습니다.",
  "Payment and Personal Information Protection": "디자인베이스는 결제 서비스 제공과 관련된 별도의 결제 약관(이하 '결제 약관')과 개인정보 처리방침을 유지하며, 이러한 정책들은 본 약관의 일부를 구성합니다. 회원의 개인정보는 당사의 개인정보 처리방침에 따라 안전하게 관리됩니다.",
  "Obligations of Hosts and Guests": "호스트는 자신이 제공하는 호스트 서비스가 관련 법규, 규정, 제3자와의 계약에 부합하도록 이해하고 이를 준수할 책임이 있습니다. 디자인베이스는 회원 간 체결된 계약에 대해 책임을 지지 않으며, 서비스의 품질, 정확성, 안전성 등에 대해 보증하지 않습니다.",
  "Arbitration and Dispute Resolution": "본 약관 제23조에는 디자인베이스를 상대로 제기되는 모든 손해 배상 청구에 대해 중재 합의와 집단 소송 포기가 명시되어 있습니다. 본 조항은 회원과 디자인베이스 간의 분쟁 발생 시 적용되는 방법을 규정하며, 회원은 본 조항을 주의 깊게 읽고 이해해야 합니다.",
  "Company Statement": "디자인베이스(이하 '회사')는 회원님의 개인정보를 소중하게 여기며, 개인정보 보호법 및 관련 법령을 준수합니다. 본 개인정보 처리방침은 회사가 제공하는 서비스와 관련하여 회원님의 개인정보가 어떻게 수집되고 이용되며 보호되는지를 설명합니다",
  "1. Personal Information Collected and Collection Methods": {
    "회사는 다음과 같은 개인정보를 수집합니다": {
      "(1) 수집 항목": {
        "필수 항목": ["이름", "이메일 주소", "비밀번호", "연락처"],
        "선택 항목": ["생년월일", "성별", "주소", "프로필 사진"],
        "자동 수집 정보": ["IP 주소", "쿠키", "접속 기록", "기기 정보"]
      },
      "(2) 수집 방법": [
        "회원가입 및 서비스 이용 시",
        "고객센터 문의 및 이벤트 참여 시",
        "자동으로 생성되는 정보(쿠키, 로그 기록 등)"
      ]
    }
  },
  "2. Purpose of Collecting and Using Personal Information": {
    "회사는 수집한 개인정보를 다음과 같은 목적으로 이용합니다": [
      "회원 관리 및 인증",
      "서비스 제공 및 이용 기록 관리",
      "고객 문의 응대 및 민원 처리",
      "마케팅 및 프로모션 활용(선택 동의 시)",
      "서비스 개선 및 신규 기능 개발"
    ]
  },
  "3. Retention and Usage Period of Personal Information": {
    "회사는 개인정보 수집 및 이용 목적이 달성된 후 해당 정보를 지체 없이 파기합니다": {
      "계약 및 청약철회 관련 기록": "5년",
      "서비스 이용 관련 로그 및 접속 기록": "3개월",
      "소비자 불만 또는 분쟁 처리 기록": "3년"
    }
  },
  "4. Provision and Delegation of Personal Information to Third Parties": {
    "회사는 회원님의 동의 없이 개인정보를 제3자에게 제공하지 않습니다": {
      "위탁 업체": ["예시: 결제 처리사, 배송업체"],
      "위탁 내용": ["결제 처리", "물품 배송", "고객 상담"],
      "위탁 업체의 보유 및 이용 기간": "위탁 계약 종료 시까지"
    }
  }
}
